Hong Kong Police 個 FB ，一片歡樂氣氛

好多人上去慶祝啊屌

🎉🎉🎉🎉🎉

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

link pls

冇link學人開post

可能班狗玻璃心
DDOS
但係又廢攻唔到